沙田站即將關閉。

沙田站即將關閉。

現在在火車，廣播講

執撚咗佢啦

廣播話飛站
大圍直去火炭